有冇70後入黎講吓舊屎(1)

記得細個貪玩打173咸濕電話俾阿媽打到仆街

冇人認老？

第一部擁有嘅手機

頂，貼錯

笑撚左

呢部霹靂火係我第一件通訊工具

望住張J圖睇左好耐,
仲諗緊關手機咩事

Ctrl C Ctrl V

推

話晒70後，開始冇記性

嘩老貓，你直頭貼緊七幾年嘅事物喎，正

lm

利物浦拎聯賽冠軍

我第一部係透明，大學生優惠出機
電話就nokia隻焦

上緊堂，笑到仆街

有冇人玩過打波子，拍公仔紙，掟仙？

同樓主一鳩樣, 跟住用呢部~

覺得邊部好用啲？

我總係覺得以前嘅電話有特色過依家

射波子冇玩過，拍公仔紙就成日玩，不過好多賤人用雙面

以前有張好大張嘅高達公仔紙

兩部都鍾意

呢兩樣又驚又要玩，主要表示自己夠大膽唔輸得

果陣拎晒波子棋d波子去玩
搞到其他人想捉棋唔夠波子

我有一套83年尖沙咀出奇老鼠用飛仔換返黎嘅star wars貼紙
有晒當時咁多個角色仲係一大版冇剪開
搬屋果時冇拎走
而家可能都值d錢

金絲貓，跟d親戚上墳場捉

嘩，好沙pop

果陣仲係小學雞，唔識驚

射波子一定好玩過捉棋啦

超合金

撚下劍仔~

冇人玩超合金
幾舊水一個
當年普通得千幾蚊人工
好鍚個仔先買得落手

90玩呢啲？玩他媽哥池NDS下話

擁有過呢三set，不過記得當時最想要嘅係「黃金戰士」

好幸福架la
有埋高廸安就完美

你有呢幾部
巳經有好多同學仔崇拜你

冇帶過出去玩，童年唔係跟父母，啲舅父阿姨睇得好緊，放學後唔會出街，所以怕我悶就買堆玩具俾我自娛，幸唔幸福見仁見智

綠士兵就玩過，呢種冇，可能因為刀劍要多人先好玩啦

邊一年？細個冇睇波

細個第一次砌嘅模型，查實當時應該想要嘅係超時空要塞，可能屋企人買錯咗

魚蛋兩毫子串

啲女同學（小學）鐘意玩呢啲，到咗中學思春期就狂響書上面寫歌詞

我未買過兩毫，自從識自己放學用零用錢買魚蛋已經一蚊串，同堆鐘意飲冰凍豆漿

貼少少老圖睇下可唔可以勾起返大家嘅童年回憶

以前啲女仔就算幾靚都唔會閪面，相反依家連豬扒，就算檸檬頭，蝠鼠眼，秤勾鼻，八字眉，葵扇耳，her啄咀，老薑牙，燈芯頸，鴛鴦膊，長短手，高矮腳，鷄胸，狗肚，飯桶腰都自以爲係女神

初初上網用呢隻嘢

我用呢隻, 但其實唔知有咩分別

話時話, 開個 post 係時事台有冇咩用意架 ?

我仲以為70年代啲手機係咁樣

我有套百獸王
超時空要塞就有d 1:1000嘅細模型

我果陣係5毫子一串
糯米飯都係5毫，要臘腸就1蚊

有冇人玩過扭蛋~ 磁石高達膠公仔~

5 毛子油炸鬼~

統一福麵2毫，果陣未有媽咪麵
零食仲記得有超人冰，雪到變冰嘅酸木瓜
筷子糖，牙擦擦吹波糖

呢隻巴士我係70後都無搭過

我一開始28.8買Hayes,之後57.6先轉USR

筷子糖係咀到轉到尖一尖~ 其實都幾危險

搭過呢隻, 上車要買飛~ 要釘飛~

你隻係貴價版（好似係）

因為冇「往事台」嘛

嗰時啲糯米飯好正

街邊鵪鶉蛋加包幼鹽~

記得以前飲汽水想即時按樽，會叫佢用膠袋裝住啲汽水走

未見過

我因為家貧，到56k年代先有機會接觸網絡世界

我都係28.8咋，玩bbs同irc

戲院門口好多野食賣
燴魷魚好鬼香，同埋成碌蔗買入戲院咬

當年衛生知識薄弱，更加未有環保意識

啤酒樽1毫，汽水樽2毫
鮮奶樽好似6毫定8毫
最值錢係1公升汽水樽1蚊
但d人會留黎做水樽雪凍水

第一套睇應該係鬼馬碰碰車

動物奧運會，之後係雪姑七友，小鹿班比

70年頭台灣歌勁hit
第一隻聽係尤雅 - 往事只能回味
個時唱到街知行聞

[url]往事只能回味[/url]

唔知點解家姐有，成日偷家姐啲劍仔同同學玩，
但係又唔敢偷最厚嗰把劍，所以成日輸
後來發現屋企有食螺專用嘅鐵籤，係箭型又同劍仔一樣大細
就用攞嚟用，最後緊係畀老母發現打到開花

以前有個電話錄音係免費，不過講嘢1999，淨係得叫床聲聽得到

我係「富貴貓」

查實60 70 後幾幸福
體驗過舊時代
又目睹數碼年代開始
食正經濟起飛，四小龍
啱啱又係香港最美好年代
90 00後冇得比

我細細個聽許冠傑，林子祥，溫拿

80後最溫室

173果段時間租屋住，間屋漏水冷氣唔凍林林種種業主都唔理，谷鳩氣打173之後擺低由佢播

80年頭揮手

有1蚊同5毫既扭蛋。

有冇見過屋村開片？

有D屋村士多，部扭蛋機係扭魚皮花生

有一年卡樂B，要集齊卡樂B薯條5個字(類似），就送機械人手表，有同學換到，好羨慕㗎

那些年，去嘉禾戲院看午夜場已經好潮。

70年代梗係要有啟德同荔園啦，雖然海狗公園都係70年代既，但啟德同荔園就貼地好多

唯一一盒超合金, 真係可以掟死人~

咁細個就識玩手段

冇，幾條友老「粒」個醉酒佬就見過，
不過最有記憶係見個阿婆跌落樓，唔知係曬衫失平衡定係自盡

未去過啟德，只去過青龍水上樂園

咦，好似擁有過

以前個火車月台幾撚通風，而家成個焗爐咁熱

麥理浩年代

我唔使換，老頭做QC係d廠度拎左隻俾我

啟德好似81年拆，我只係經過未入過去
但去過荔園餵大象

睇戲要坐超等先威威

青龍好後期，應該8幾年

車輪包 ? 好似最近見過喎~

我成日想搵但搵唔到，唔係真係冇人做下嘛

另外我好想搵番邊度有龜包賣，好想食呀

但細個覺得唔好食

咩名

九龍人~

龜包？我覺得正喎，甜甜地

嗰個年代做小學雞好開心架，放左學啲卡通片好好睇，當年啲玩具而家睇返好簡單，但玩得好開心，係嗰個年代做人都好容易開心，去公園玩有馬騮架同氹氹轉，去沙田有八百伴，行一日睇下嘢食下嘢就好鬼滿足，邊似宜家啲商場咁悶

週六,日4點優先場先睹為快
過年同聖誕節時, 1點後加開深夜場,子夜場重潮,
個時油尖旺加埋幾十家戲院,cls.

到左九十年代初期都仲好精彩，因為當時勁多好音樂同電影，當時啲𡃁妹追星係堅架，邊似而家要請職業fan屎

我認同o者，想起當年同今日好唔同咋嘛

嗰陣時娛樂圈套審美標準，啲女人要骨架高大同肥肥地先叫靚，打扮傾向成熟，個個都黑絲加條緊身裙咁滯

笑到仆街

話香港當年d好野
千頭萬緒都唔知邊度講起

其實我地呢一代好幸福,食正香港黃金時代

果陣仲有廠
好多made in hong kong
連黑膠唱碟好似係觀塘做
睇過review33 post 圖
有山寨feel 不過今日聽番都唔錯

沙田新城市仲有音樂噴泉，個時個商場冇而家咁大，要穿過去沙田中心同希爾頓個邊仲要左兜右兜。 但反而會覺得行極都有野睇， 又有個大戲院。

有冇人記得沙田曾經有過walmart 一段好短既時間

佳視卡通片

個個星期, 期待禮拜日朝早有高達睇~

筷子糖, 唔提都唔記得~

我有過一藍一紅，淨係識砌波

出國

我只like叮噹，仲會買「叮噹樂園」同「漫畫周刊」

舊式電話聽筒

行年銷，屋企買咗人生第一副類似咁嘅遊戲機

我部係射飛碟 , 以為係"電子" 遊戲機, 原來係 mechanic , 即係有舊野係入面郁來郁去
第一次有中伏, 比人呃咗嘅感覺

玩過
仲有部咁上下插帶
只係睇片播大空船定乜

“妹”到尖一尖，拮死人

玩過晒

左上果d好玩，都唔記得叫乜
同朋友仔鬥彈得高，噗一聲

最記得有期出過舊膠，一放入水就發大幾倍，好厲害；但有啲白痴細路放入口搞到死咗，以後就唔俾再推出

正呀屌，消失的回憶

未蝗化前

以前香港真係可以令港人自豪

膠恐龍，阿姨送左兩隻俾我
我浸水發大左一隻，仲有一隻未玩
有d白痴食落肚係個胃度發大，有冇死唔知
但新聞一賣，我阿媽就連我未玩果隻都掉左

俾細路食咗落肚根本係大人嘅錯

有冇用過呢種筆盒

90's 巨無霸餐買 $15

電視遊戲機，黑,白對戰彈珠game

細個用鐵筆盒
同學仔用成日拎黎玩
加條橡筋，兩支筆，可以射間尺

你記錯，之前麥記只有散賣
後尾出套餐果陣係16.8，唔記得咩包
但唔係15蚊咁平
之後就加價到17.3，我仲記得個廣告
係兩個潛水員係水底個寶箱搵到17.3
之後問17.3做得d乜

我玩雅達利都已經彩色喇喎

有幸係70尾，80頭年代出世，其實係一種幸褔

港產片，唱片，漫畫，遊戲機呢d消費品，以前好捨得買，而家想買都買唔落手，一係執晒，一係上網搞掂

就算冇錢買玩具都好多野玩
同附近d差唔多年紀嘅小朋友一齊玩
大風吹，捉迷藏，呵媽，掉手巾
基本上係唔使錢，而且地方大，點跑都得

on99 咁玩射擦膠，摺東南西北，摺青蛙，鬥波子，咁又玩到1日

有多少少錢既就紅白世嘉五代超任，1隻game可以玩幾個月

龍珠好睇到因為要追日本進度，有d舖頭直頭賣自己番譯少年jump既版本

再大個少少，個個禮拜係cd舖睇下有咩新碟出，四大天年sammi王菲，一年2,3隻碟，d歌好聽到唔怕冇野聽

而家呢個年代，樓上講既野執鳩晒

竟然仲未見到，成日搭，塊硬板真係 但冇左佢又

猜樓級，猜大王

新界人表示好少搭中巴

我讀小學時教科書介紹香港古蹟
屏山聚星樓就係咁嘅樣
而家就......

龍珠我係去葵廣漫畫店租錄影帶睇，咁樣係最快途徑知道最新劇情，因爲係日本一播完就即刻整中文字幕再放租，呢度有冇巴打好似我咁迷？

改成咁就不如拆咗佢啦

我嗰隻咁樣

黃金俠扭蛋係$2貴野
好難先有錢扭一次
但次次都只係扭到又長又瘦果隻
變火柴盒要拆手手腳腳

大家當年幾多歲開始接觸咸嘢？

進入青少年時期，個樂壇竟然容許到葉玉卿呢種風格

有冇呢間火柴盒小學（左手邊）校友

我扭到過圓柱形嗰隻，連名都up唔出嘅大茄

就係呢set

細個J呢啲雜誌CD封面，點會有咸書到我手

嘩，hea成咁

已經好高級架喇

呢啲先合格

當年最鐘意「雷達戰士」

呢套嘢算係最早期會追睇嘅卡通

哈哈，總要定，哈哈，總要定

我扭極都係圓形成個郵筒果隻
其他同學仔，鄰居都冇人中過黃金俠
可能士多老細自己抽起

好似叫時間俠

有冇玩過佢講果d game?
我好鐘意玩係大廈外牆爬果隻game
部機係好似食飯枱咁平嘅，要由個頂望落去

得隻狗唔望

小學有同學偷左阿哥d龍虎貌返學校
果陣個心態唔係想打丁或睇靚女
而係好奇，同埋驚俾老師發現果種刺激感

LM

70後無人玩he-man？

細個唔鐘意美漫風格，什麼米老鼠、唐老鴨、芭芘都唔鐘意，最頂盡會睇下藍精靈

係「呀呀 總要定，呀呀 總要定」

胡渭康唱，計返年紀佢依家真係keep得好好

美動都好正，heman， shera，幻變奇兵，銀鷹俠隊，虎威勇士，忍者龜，依家無曬

唔係天威勇士咩？

我仲記得：嚮黑暗嘅地方就有光明！嚮邪惡嘅地方就有正義！

70後而家都差5多40歲?

虎威戰士thunder cats

把劍會變長

下年4張野

00後都17歲成年人啦

星期日通常訓到唔願起床
老豆會好醒咁開電視話做G.I. Joe叫我睇
之後仲有龍珠

真係好快
90年代讀緊中學d記憶好似冇幾耐之前
但原來廿幾年前
90後都廿幾歲

當年全靠呢兩套劇先令我成日轉明珠臺，d英文都係因為佢地而大有進步。

Friends我到而家都係同老婆每隔幾年就十幾個season重煲一次。

好長情

頭先睇返真心好有回到過去嘅feel

首Theme Song仲記得好清楚

細個好少睇亞視，但有兩套卡通一定會追，亞視會用返日文片頭同片尾曲，兩套嘅歌都正到痴線

亞視好多高質卡通

山T女福星，Orange Road
仲有Touch

後期少少有亂馬

[url]尋80年代一隻勁血腥街機 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
以前打街機開心過依家打online

有咩8、90年代dos game係好玩？

95仙劍

呢幾隻有記憶啲

Load runner我到而家都唔知點玩

轉個洞埋住啲人跟住襯機走佬，爬到最頂就過版

但好多時冇路走，自己挖個洞落左去就上唔返黎
之後個洞會生返埋夾死自己

所以係要有技巧咁掘

波斯王子遇到自己要收返把劍先過到關~

以前汽水雪糕換D禮物好玩好多
上面有人貼搖搖,扭計蛇
我記得仲有D樽蓋可以挖塊膠出黎有時會有獎
記得有一年係好似驗色盲果D圖咁印左D彩色係度
要用塊紅色膠先睇到係咩英文字母
唔知集齊咩字母就可以換禮品,記得有可樂棋

換搖搖果兩年仲有搖搖大王四圍表演

呢啲以前儲到成個櫃筒都係，一次搬屋就丟晒

就係第一張圖入面彩色一格格果D喇
果陣係士多買汽水,D樽裝汽水全部放係水櫃入面,D水超凍
然後我地成班細路就圍住係度一支支研究個樽蓋有咩唔同
係度揀支贈飲出黎,事頭婆通常會趕我地走話要買就是但一支唔准揀
D樽蓋就留起佢到中秋用黎煲蠟

我好想再搵返部3310
好懷念

有冇人記得一首歌，昨夜的渡輪上？

「渡輪上，懷念你說生如戰士…」

以前唱k都會點下黎唱

呢條片影嘅就係我以前住嘅地方，已經拆咗十幾廿年，好懷念

最舊坐過呢種巴士

以前啲巴士好噪

講起中秋，記得細個真係玩呢種燈籠，煲蠟就大少少會同朋友去海灘玩通宵時會玩，可能我細膽，煲蠟我會驚，多過覺得好玩

夜渡一欄河再倚.......

細個冇咩嘈唔嘈呢種觀念，覺得巴士運作就係咁嘅聲，而且當時啲人響巴士上食煙吹晒去後面個位度，大家都唔覺有問題，亦唔會起晒鋼屌晒鬼

我有印象已經係坐雞車/鴨車同珍寶嘅年代
細個最怕巴士剎車聲

以前唔知邊個聰明人諗到咁樣呃班細路（即係我地）啲零用錢

利申：大約抽過十次度，但已中過三次最大嘅啷啷

即係

豹虎
利申 90後

小息飲汽水,抽到蓋掩有贈飲.請沒錢飲汽水老死同學飲,感覺良好

我學校係賣維他汽水,好似冇贈飲
記得有可樂,橙汁同白檸

金絲貓,射波子,拍公仔子,雪條棍+橡根制做雪條棍槍,住東頭村七層徒置區,隔呢屋朋友仔社交必備工具

我玩開用煉奶罐，針線碌自己做走地燈籠

兩款前置引擎巴士嘅俗稱，類似下圖咁嘅樣，有興趣自己google下
聲尖、又熱又噪，細個見到要坐呢種巴士會唔開心

細個玩呢啲咁嘅簡單玩具已開心，最重要係有人陪你一齊玩

以前飲呢種

查實一直唔識分豹虎品種，代號就聽過幾種：金絲貓、紅孩兒、肥pat、老督…

最唔識玩呢種棋，有人教都係唔明

個外型睇落唔太古老

始終呢種「烏嘴狗」睇落仲舊款啲

殘體字

依啲唔洗用腦嘅就啱晒我

我住個區中秋節去晒摩士公園煲臘,記起某一年中秋節晚上,成班左鄰右離靚仔在摩士公園煲臘玩得興高彩烈時,看見遠處一大堆紅光突然亮起,原來火燭呀!
成班靚仔從沒見過火燭,心好驚!但好奇心驅使下一起跑到那處不知名地方.跑了不知多久終於到達火燭地點是木屋區,已有大批民眾觀看,消火亦己到埸救火,看了一陣,一聲巨响,石油氣爆炸!巨大火球,火焰直沖上半空,爆了很多次.
雖站在離火場頗遠看,但感都那爆炸時突然升溫熱力迫人.
不知多久,火沒全滅,但己很晚又累,要返家,成斑靚仔又一邊討論一邊行路回家.
事後大個仔才知道當晚就是馬仔坑木屋區大火.
60後

我都不是太清楚,細佬人玩你玩

我有呢套積木呀

我飲果D係玻璃樽,呢款應該後期少少

要三個人玩,一個做公證
D棋要打直放唔俾對方睇到
兩隻棋行埋一齊,公證就會睇下邊隻棋大D,大果隻可以食左細果隻
目標係要食左人地支軍旗

我有朋友都住過木屋區，又係火災燒晒

咁應該唔係俾細路玩

70後唔會係憤青，識分是非黑白，對事不對人

我都係，一見到啲圖案就好有記憶

Nokia今年出返

搞錯咗，呢款先叫烏嘴狗

有玩過，不過諗返其實幾危險，依家應該唔會有家長敢俾細路玩，層層疊仲好玩

我叫佢做珍寶珠

細個有冇去士多玩呢種康樂旗？

yoham 係周末必到重頭戲

以前細個每個星期日
老豆都會買件玩具比我

到有一日冇買
返到屋企發脾氣
係咁打老豆隻腳

可惜....
老豆對唔住呀

我阿媽去走左

每星期見一次
會帶我去市廣場食 pizza

但佢唔點食成個我食晒
跟住逼我飲晒成壺湯
我會西面

到大個搵淡湯水都冇
原來煲湯咁麻煩
就知父母可貴
喊左

樓上講起珍寶珠，又記起以前最愛零食：

你就正啦，以前周末唔會有街去，過時過節先會去下大型商場或大型公園玩

係，所以話依家父母唔會俾細路玩竹籤，只可玩層層疊，都一樣係講求冷靜手定

單層都反？真係整定

睇得出你屋企人當你皇帝咁養，比起同年代嘅細路幸福好多

睇錯，自膠

舊時有隻遊戲叫master mind 大家有冇玩過？

屋企有康樂棋，唔使去士多，係樹下面玩

細個成日玩

珍寶珠成日賣晒可樂味
仲有隻糖叫三粒糖，唔知你地記唔記得
不過最鐘意食嘅糖叫結漣
紅白綠三色紙包裝，有一男一女公仔頭

雙層巴士，我記得後尾拖左架車去驗
放d沙包當係人係座位然後高速入灣

呢個玩咩架

樹蔭+父蔭=無憾

一世陰影

細過勁憎坐呢款巴士

部份中巴車冇背墊, 坐過海喊三聲

以前一家人真係靠TVB送飯，食完飯再夜啲仲會聽電台鬼故

好懷念
呢個board game叫做酒店大亨
棋子係一架房車，擲骰仔去行，沿途買酒店，對家去到自己酒店門口就要畀錢入住 ，到最後就有人破產呀咁，最多錢嗰個就贏，就係咁簡單
買套遊戲返嚟首先要砌一幢幢酒店出嚟，係用厚卡紙同啤膠造

老洞？驚到仆街

中巴真係好cheap
抵佢冇得做

好紙扎feel

即係簡化版大富翁

估唔到樓主係70後

嗰塊膠叫“蓋掩”

你呢隻係吹波珠，三粒糖係咁架
其實有六粒，但後面真係寫住三粒糖

酒店大亨應該好後期，可能90年代先有

父乜鬼野蔭，果陣住木屋區
打風驚漏水，附近火災又驚燒到黎，夏天成日停電
不過一出門口就有一大塊空地玩
附近d小朋友都會一齊出黎玩，好多friend
唔同而家個個閂埋房門打機
果陣窮，𢴇到五毫子會去買兩件煎釀三寶同朋友仔一人一件

我知，但我唔識打個字

你望下後面

還有ER 仁心仁術！

係份proposal嚟㗎

記得當時用Juno阿爸個間HK net 上網，當上網時電話會響！

Star 56k客戶，要收pnet費

係呀, 以前細過冇電腦成日玩, 仲有依隻, 可以選擇將來早出來做野, 職業, 定係讀完大學先

人生第一次用嘅joystick好似就係咁款

記得我初初上網嗰時
市面賣緊呢啲款嘅電腦
嗰時啲PC賣過萬蚊套

master mind更系有玩過
兩個人玩,一個長方形棋盤,無記錯是啡色,棋子多種顏色,帶圓柱形針牀物體,甲方先插好不同顏色棋子(好似放五,六個棋子),插好後有個罩擋住,不給對方看見
乙方就插棋子估對方棋子顏色,位置是否對上.
每次估一行,估中的甲方要給提示,如此類推(有七,八行機會估).
要在插滿七,八行或更少行數前估中.
互換位置一次,看誰更少行數估中為贏.
文字好難表達,玩過會知我講吔.細節會有些錯漏

樓主應該40+
我30頭

冇去google search過,純記憶,我D記性算吾差

有冇巴打玩果第一代家庭式遊戲機(冇記錯應該是第一代)
及 第一代街機

今日睇返youtube，發覺當年Street figther成功，除咗玩法創新，音效都係重點，啲重音勁到

淨係記得上過一個有錢同學屋企玩過呢款遊戲機，好似都係玩烏蠅機同食鬼

電子神童都係玩呢種game

82年出生，日本英雄卡通片覺得神勇飛鷹俠、改造人009好型，畫風好靚，好似都係亞視睇嘅。以前亞視好多好嘢睇，拍嘅武俠片好正㗎，d大招真係開山炸石，宜家武俠片d招下下cg, 重屎過以前...
明珠930又好撚多大作睇，年年重做星戰4-6、Indiana jones1-3, ghost busters等，返學睇ETV又有唐寧j下。97前香港真係會令人自豪㗎

襯我哥返工,偷偷哋攞呢玩,叫雅達利遊戲機,部機跟你第一張圖差不多,家裡只有一種遊戲玩 打磚(可能冇買其它遊戲)joystick另旋轉制.

街機是落樓下士多玩,挫台式,雙打是對面坐位.打怪獸(圖2),打烏蠅,食鬼後期才有.

神勇飛鷹俠,star war當時睇D特技,睇到目定口呆

上網玩cyber city捉棋，啤牌
俾老豆鬧話霸住條電話線佢買唔到馬
最後佢出錢裝多條線俾我

90後00後仲有冇人識玩

雅達利，我有玩過，不過係借表哥嘅黎玩

果陣機舖細路同著校服都俾入
應該五毫一局，果陣d一蚊好大個
所以又叫大餅

變形金剛冇人講？

啲玩具好正，但屋企窮冇得買

有冇食過呢隻糖?

有冇人玩過以前 DOS 既 BBS?

有，超好食，好香奶味
一面啡色一面白色，上面有d粉
咬落好有口感

有，要用modem連線
要upload野先俾你download野
等一張J圖要等好耐，但心情既興奮又緊張
又怕download到一半斷線
最大鑊係打開唔係J圖

果陣
果種互動感覺真係好神奇
好難忘d modem聲

波動拳我至愛,由第一代街機揼制(用拳頭揼)
到而家屋企間中都有打
呢隻game應該有史以來最長命最受歡迎,我估快有三十年,Capcom代表作

重記唔記得軍佬點chok定形

我哋住東頭村都好窮，可能我哥已出打工貲錢，死摼死低儲錢買番呢，我靚仔不懂部機貴定平，最緊要有得玩

張相由上load到下，如果係條祼女打直企，一見樣衰即停唔駛load落去，但如果樣靚，就等住load佢粒lin，到最後最期待個西係點樣

有食過

好似初戀咁 ture 咁 pure

點解icq咁經典冇人講

「喔噢!」
Icq咁後期，前期嘢都未講晒

記得以前覺得佢地係全香港最靚嘅女仔，真係好傻好天真

白恤衫正牙
是否真正活過勁好J

我個icq number好靚888xxx
但太耐冇用login唔返
Search個number變左另一個user

拉後儲氣，跟住前，後，中拳中腳一齊撳
唔知有冇記錯

當年8964 無搞港獨, 好後悔

果陣得十幾歲，乜都唔識
成件事係點都唔太理解，只知道d學生手無寸鐵
但軍隊就開槍，碌坦克車

以前係食呢啲米，啲米會有穀牛，要整走晒先至拎去煲

lm我4歲

第一個兒童節目主持好似叫香蕉船，主持好似叫sunny哥哥

有，仲有椰子頭
不過阿爸阿媽唔俾玩，只可以睇人玩
太危險，射上半空直頭同初二維港冇分別

我有Sunny哥哥套錄音帶，兩餅
木做了乜東西，木做了乜東西，碗仔碟仔一切木造成

有，比 d 屋邨仔掉到喊

重有隻叫滴滴金

無人玩過APPLE IIE? 果時FLOPPY都未有, 要用錄音帶LOAD GAME, LOAD個GAME起碼半粒鐘.

仲有踩ROLLER, 90年代先係香港最輝煌年代, 歌影視, 連廣告都勁過人, 當年仲有煙既告, 萬寶路個腰鼓廣告, 第一次係戲院播, D人都企晒起身拍手掌.

公屋D大地球架, 第一代7層公屋有井可以裝水, 廁所只有公廁, 沖涼都要出去, 天台係小學黎, 個個晒住太陽讀書

山上有吊鐘花, 一串吊鐘咁, 家下都絕晒種.

週圍仲有好多木屋區, 仲有D手工麥牙糖, 仲有以前細過電視, 雜誌好多抽獎, 成日剪人地D抽獎去寄, 基本上實會中咁, 屋企抽抽埋埋一大堆野

我地叫另一樣野做滴滴金
飲汽水果種透明飲管，點著佢
佢會一路燒一路滴d火出黎
我地捉到小強，蠄蛯就放入牛奶樽
再用滴滴金行刑

第一次接觸電腦應該係83年
叫BBC電腦，學d乜已經唔記得左
個牌子logo好似係隻貓頭鷹

踩Roller阿媽唔俾玩，話係飛仔行為
萬寶路廣告最正係萬馬奔騰，加埋首音樂好有氣勢
老豆之前食雲斯頓，幫佢去士多買4.5一包
後尾先轉食紅萬
仲有一隻唔知叫JPG定JPL嘅煙
個廣告有句願天降災難俾我女兒

另外老餅們應該記得"多謝家姐"係賣乜
我有d 80後同事都唔記得

野花唔使上山，我住木屋區就有
放學經過會有d紅色花，d花蜜可以就咁食
由個花托果邊吸

飄然既清風, 令我奔晒方, 飄然既日子, 活潑衝破浪??

[size=5]系✗ 係

[size=5]吾✗ 唔

仲有果時冶安都好撚差, 周街都係道友, D道友D針筒都四圍都係, 細個已經有大玩氣槍, D彈唔似今日D BB彈咁, 以前係好似粒冬菇仔咁, 折左針筒支針, 粒彈又岩岩好FIT到去針筒頭, 支針筒一抽盡真空就射粒彈出黎, 射中都痛到PK.

仲有玩放風爭, 用玻璃線"界"斷人地D線.

又有第一次見到無火石既打火機, 拆出黎玩原來有電打火花, 電人都好痛下, 畀先生發現左屌撚到PK, 仲打左幾野

以前讀書D先生真係會打人, 成大把木尺打落黎, 真係好甘下

嗰陣興支那風

第一套係係山入面. 咩都無

應該同我講隻滴滴金一樣
都係執行家法用

我諗起跨欄個畫面

周星馳國產零零漆入面果隻痰罐仔子彈
我地會拮支大頭針入去用黎射坑渠老鼠

玻璃線自己未玩過,但見過人地整
用爛光管整碎做玻璃粉,然後倒入益力多樽,加膠水
用針拮穿佢,再穿條線過去,另一邊就用線轆收線
收完要即刻放一次,等膠水乾再收返
唔係就會全部線黐埋一齊用唔到

最喜歡頭領戰士，還有錄音帶音波！

火機個電撻
石油氣煮食爐果個仲勁

"多謝家姐"咪姨媽巾廣告,牌子就唔記得

放風爭當時叫放(弋鷂).整玻璃線叫(納線)
收線時,個線轆係大脾到狂(初),大脾肉鄀紅晒
你講起,D回憶又湧上心頭

有,過年必玩
以前有炮杖,煙火玩過年氣氛比現在好好多,人多又熱鬧,多嘢食,多嘢玩.有利是逗.
過年有新衣服,新鞋穿(鄉下傳統)
我廣東人,老媽子會親手做過年食品,例如:角仔,糖環,年糕.
細路要幫手包角仔,拍糖環
親友來拜年用這些過年食品招乎.
現在我估冇咩人識做,買現成回來食就算.
過年就冷清清,冇氣氛

明白,會改

樂而雅

我見人係牛仔褲上面黐塊牛皮
係皮上面初

現過未？
利申：唔敢上到頂

可樂糖有冇人未食過？

正呀
仲有四洲太空糖都好鐘意食

我記得成長階段啲電台節目都好好聽，最鐘意軟硬天師個老人院，玩電話最經典

葛民輝扮阿婆,我知蝦我,蝦我唔識字........

最記得係食橡皮糖, 細個甩牙時, 老母叫咬實粒橡皮糖, 一扯連牙都扯出黎, 細個就係咁換牙

仲有無人記得有出奇老鼠? 好似係第一間食PIZZA既餐聽, 好似家下D開心樂園之類, 有籃球玩, 再細D屋企人帶過去啟得玩機動遊戲, 但已經無咩印象, 去荔園.
中學果時就去海洋公園水上樂園, 成日見D女衝甩BAR, 坐水泡果條滑梯仲可以週圍抽水, 玩過實明

以前只得一款甘大滋揀

依家多款到…

七彩都有埋

呢個bearbear偷薯條食個廣告你地仲記唔記得

甘大滋
果種香脆餅乾味
百力滋係取代唔到
百力滋 d 醬甜到想嘔

呢隻「鵝」有冇印象？

記得有次海洋公園排隊玩水滑梯，排前面有班男女，都係十六、七歲咁，應該同學黎，有個男仔忽然拍一拍前面個女同學膊頭，咁條女下意識向後望，條仔竟然當個女仔面拉開自己條泳褲俾佢睇，條女嚇一嚇跟住紅都面晒…（其實冇咩，但唔知點解我會對呢個景象咁深刻）

有冇清係聖鬥士？

利：冰河 (練過下曙光女神之寬恕)😂

感覺90年代頭最快樂
電視X-files, 龍珠Z
無幾耐開始有internet
次世代遊戲機
又再興日劇
社會氣紛積極好多, 個個"秘撈"揾錢

成日比d同學屈做阿舜

以前租漫畫錄影帶
變左公廁咁借晒比同學睇完先還

重有d玩具鋪有得
每日幾蚊供模型

未夠秤做兼職
唔食 lunch 留返錢出尖東返工
用家姐戶口出糧

做到通宵冇車返屋企
同老豆講去左溫書
諗返起屋企搵唔到自己
果陣又冇手機都令人幾擔心

最後用第一份糧
買左部相機送比老豆

諗返起其實都幾精彩
依家人大左出夜街都驚

當年想自費上去， 但屋企人唔比去， 最後只好捐晒d 錢，果時邊有想過港獨， 好後悔

嘩！
當年幾歲？捐咗幾多錢？

去書局租書睇，書局門口貼嚟緊幾日會有乜嘢新書返。最記得係等衛斯理新書

好似仲未有人講黃玉郎，雖然呢條友絕對係仆街陷家剷

八十年代初，主力有龍虎門，醉拳，如來神掌
對手得上官小寶嘅李小龍可以撐到下

記得細果嗰陣逢星期日，老母會俾錢我哋幾兄弟姊妹去冰室食麵飲冰，間冰室會擺晒上面四本最新嗰期漫畫出嚟，我一定㷛晒至肯走。

之後中華英雄異軍突起，雖然馬榮成係黃玉郎旗下主筆，但聲勢就連老闆都冚過晒，結果馬榮成俾刀手斬。

以前只追「刀劍笑」
橫刀、名劍、笑三少

我以前係'聽'衛斯理，
電台播-老貓，聽到好驚

以前追壽星仔，玉郎漫畫甘小文太公報

講開冰室，以前專登去嘆冷氣
門口大大隻字寫住冷氣開放
飲忌廉溝鮮奶，黑牛，唔知而家仲有冇

壽星仔
當年有一套美膠劇叫“飛天紅中俠”
有一集壽星仔再玩膠啲，畫咗三條茂利，叫
飛天紅中俠
遁地白板俠
潛水發財俠
我估連登應該無老屎忽會記得

搞鬼熱飲有
可樂煲薑/薑煲可樂
奶水蛋/滾水蛋

冰類有
紅豆冰
菠蘿冰
什果冰
我去嗰間仲有蓮子冰

有冇巴打儲過?

冇，果陣見同學仔有好羨慕
但播忍者小靈精果期
係百佳買卡樂B薯片送忍者卡
我有親戚係百佳做收銀
唔使買薯片都成百張拎返黎
除左1號，成套儲齊
果陣抽到1號可以換遊戲機

冇錢儲

有冇人儲起d大一毫，大一蚊，十角形五蚊？

見過，但冇得儲

依家見到女皇頭會儲低

以前會買明星電話卡黎儲，諗返好浪費錢

後藤久美子 So Good !

六面獸

呢度有冇坂井泉水愛好者

哩部

8810 8850
果陣成萬蚊部
咩功能都冇
都好賣到癲

I still remember ,永遠.....…Zard friends

如果講食正經濟起飛，應該係 50/60年代出世嘅人最好命，到七十年代尾開始經濟快速發展時呢班人一係二十多歲一係初出茅廬年輕有衝勁，又食西方文化已被港人接受及與海外交流頻繁，大把機會發展。

七十年代出世嘅人經濟起飛時都係中小學生，到出嚟社會做事都有機會食正支那高速發展，但已經唔係香港本土最高峰。

你話見證由 analog 到 digital 年代又係真嘅！由電話到 call 機到大哥大到 internet 28.8/56k 到2G 3G LTE、由顯像管大牛龜 4:3 到 Plasma 到 LCD 到 OLED、由 beta VHS 到 LD 到 VCD 到 DVD 到 bluray 到 BT download 再到 streaming...

呢啲都係生於 7/80年代人嘅好處

nokia初初出藍色背燈芒嗰時
啲人已經覺得好潮

時日太快，無知的小孩一晚長大…

4至28
我都有賣過

Ching做電訊公司sales?

當年對冰河嘅戀母情結感覺好奇怪

無得撈喇手機系列，真係已經完全淘汰曬

我都有睇，好有回憶，依家好多回憶都唔會重現到，因為已經陰陽相隔，人大咗會學會珍惜，所以點解老人家鐘意儲舊嘢，我諗我地開始會同佢地一樣…

以廣東卡通歌黎講，最鐘意呢隻

不過後期重溫返，呢套嘢講感情好細膩，係大人嘅卡通黎

新世界中心
細個間中同屋企人去 入面有東急
但總係覺得呢個地方怪怪地
好似好古老咁 裡外都黑沉沉
後來冇晒人氣

東急好似係佢對面HILTON HOTEL

最記得呢啲簡單直接嘅名，唔洗好似依家嘅樓盤名咁麻差煩

果度間海城酒樓夜總會好出名
對面大東電報局隻鑊對住新世界
後尾新世界係門口廣場整左三棵金屬樹擋刹

東急成日去睇少年Jump
後尾店員用膠紙封住冇得睇

果陣電話仲有分香港九龍新界
仲要唔係家家有電話
不過所有電話都一定要配一塊有通花嘅布防塵

試過架車衝出馬路 太快追唔到

3字頭係九龍，5係香港島，0係新界

重有就係當年電腦好貴，一般家庭都無電腦，中學時電腦班每級
只有一班。出到來社會做野先開始接觸電腦，開始去學一般應用，過幾年
又話要學普通話。

屋企仲有呢一彈嘅萬變卡。

全部入埋落相薄

松松唱得正牙

我d電腦係表弟唔要零件同我砌
好好彩學打中文倚天比人早

到今時今日都好有用
果陣見工識打中文加好多分

我用隻腳響街控車
諗返起都on9

由於生得白同瘦既關係
比人屈左做阿舜

講開千年女王，以前有個千年會 , 迷到係商場開會址
成日聽ZARD首" 負けないで"

一半半啦
果陣好多篤手指買唔洗介紹

神曲黎

最大嗰款印象中未用過

原來嗰啲金屬樹係咁嘅用途
記得正門外牆（應該係上圖白色字嗰個位）有組精工機械鐘，會伸啲公仔出嚟報時
講起大東電報局，聽上一輩講話以前打長途電話係要親身去中間道大東電報局地庫嗰度打，要同reception發記，佢地幫你接通電話，然後你入一格格房講電話，收費好撚貴

好似睇粵語長片見過

最細嗰隻floppy都頂咗一段時間
電腦一定有floppy drive，通常係叫A drive，有多個（方便抄碟）就叫B drive，所以硬碟就叫C，光碟機就係D
之後有隻唔算太普及嘅叫iomega zip，都係講緊幾百MB
到後來出現USB手指就結束呢一切

廣告仲有:
今晚阿SIR請食飯

TVB又有套執到寶, 呢套細個睇時嚇到PK, 大左再返睇, 真係正到PK, 黃韻絲真係好戲到PK, 扮妹仔又可以好慘, 扮惡死又入戲, 當年TVB創作力同人才真係好撚勁, 家下? 10幾年未睇過TVB

依到有冇巴打住過臨屋或者徙置區 如果有不如講下你地以前生活係點

老洞先得人驚呀

成日叫阿哥救命

最大果種碟我都未見過,但見過用卡式錄音帶

有小學同學住過徙置區,係九龍灣
我自己就住木屋區,過時過節好熱鬧,識唔識都可以一齊玩

有無巴絲打記得金獅kps 和後來blockbuster 租錄影帶 ,Vcd and Ld !

記得
LD年代，租碟個counter職員會逐隻碟拎出嚟反畀你睇下有冇問題

解釋多少少先，而家嘅小朋友未必明
LD (LaserDisc) 係九十年代前期至中期，錄影帶年代與VCD/DVD年代之間嘅產物，日本發明，除咗日本之外差不多只有香港比較流行
LD嘅size係成隻大西餐碟咁大，一隻碟可以兩面播放，一面唔夠成套戲咁長，睇睇下戲要去反去隻碟另一面繼續播嚟睇

Yes ,還耍check隻碟有沒有花，若太花可能load不到碟，還記得當時租碟耍買套票;當金獅清盤時有大批人耍用手中套票租碟，我自己還keep住金獅和blockbuster會員証！

今晚阿sir請食飯，飲杯竹葉青;你精我都精！

當年仲細，星期六屋企人中午放工同佢地飲完茶會去KPS（金獅）揀碟，跟住返屋企睇，咁又一個周末

飛圖娛樂有限公司製作

無追POST.
有無人講過以前既廣告?以前既廣告真心高質好多.

而家咁拍實比人投訴.不過而家個咩企硬唔TAKE野真心柒到無朋友囉!!
而家廣告佬真心咁無HEART做唔返以前既水準???

以前多人睇電視，咪肯投資囉

係70後一定記得呢套嘢

咩黎

清純到蒸餾水咁嘅情感，現世代已不復再

林志美一路都欣嘗民歌歌手.名曲:感情的段落,你的眼神,偶遇.
可惜始終沒能大紅.

有無人記得 將高達 渣古畫咗係將紙度，沿著d 邊線 界咗d 窿 出嚟。
就係一張 cut 出嚟雕窿嘅高達咁，跟住將張紙夾係書度
有無人明？

以前啲電影主題曲歷久不衰，除咗偶遇，仲有玫瑰的故事，陳百強有了你，太陽花同埋下圖首彩雲曲等等，到依家聽返仲係好有感覺

呢個我有玩，整一張都要成個鐘，整完好有成功感 不過硬係唔知個統稱係咩，上網都搵唔到呢種圖片

有冇人鐘意過莊靜而？

總係覺得當年啲女仔靚得黎自然同獨特，今時今日真心難搵，朱千雪都算係幾唔錯

記得山狗

70後真係唔可以唔提翁美玲，嗰陣覺得真係好靚

其實上面嗰啲係70年代/80年代初
70後應該冇乜印象架啵

大家鍾唔鍾意去歡樂天地？
細個去親都玩射大板牙同碌波波 (skee-ball)

翁美玲死個陣我好似係4/5年班咁上下，黃金俠/六神合體，電視就有得睇，玩就無，我小學得5毫子返學，

歡樂天地仲有隻碌波賽馬機
之前喺澳門美食節見過有得玩

那有錢

天師執位
點解咁多年都冇重播？

細個去尖東出奇老鼠同樓下小小樂園
有冇人去過？

天師執位真係好睇，曾經說出今生不愛你

去過食街出奇老鼠

出奇老鼠係咪就係新世界嗰間？好似太古城都有過？
我太細冇印象，只記得食pizza嗰度

我有講過出奇老鼠.
家下諗返以前細個真係好窮, 老豆都會帶我哋幾姐弟去食一次, 真係要多謝老豆

講起pizza
細個嗰時pizza hut係有自助沙律吧
意粉係奉送蒜蓉包，而家要分開叫

好睇, 搵元神

以前細路去老麥, 只係問d姐姐拎包蕃茄醬, 就咁打開放入咀都好開心, 出黎做野先第一次食老麥

仲有機鋪, 以前有兒童場, 成人場之分, 第一次入靈機真係嘩嘩聲

d 人就咁係本功課簿撕一頁出嚟整, 好靚.
但呢樣嘢無名咁, 唔知點搵

老泥妹呢個名詞

我仲記得我小學係柴灣機鋪5毫子一鋪，比5毫子個阿伯佢會開幾局比你

以前pizza hut 個沙律吧真係,個個都整到狗咁高，生菜做底又圍邊

仲忽得妹

忽得妹呢個名出現先，之後就老泥妹，老泥妹係尖東執，忽得妹係以前落D個班

唔係，應該係尖東百佳個位

果陣d師奶好勁，沙律可以整到兩尺高

再早d有魚蛋妹

油脂仔，曱甴妺

諗起電影:Grease 油脂／Saturday Night Fever 週末夜狂熱
男主角 John Travolta(揸住煲茶)／女主角 Olivia Newton-John(ONJ)

油脂仔，曱甴妺名字由來源於這兩套經典電影.
John Travolta今時今日重有拍電影,勵害!
Olivia Newton-John 當年的女神,今日就年華老去.
懷愐吓ONJ金典：Sam

以前約朋友出旺角一定係靈機等,但入到去乜都見唔到,好大煙

90年代先出黎做野, 果時仲有下午茶放, 3點可以出去食到3點半. 6點就可以收工

人人出去睇戲, 唔係就落BAR HAPPY HOUR, 以前係清吧多, 真係靜靜地可以飲下酒傾下, 又有吧請有人唱歌, 仲要唔同風格既吧都有, 有民歌, ROCK, BLUE, 你鐘意聽咩就搵果D吧就得.

落D仲有請左鬼妹TOPLESS行CATWALK

以前生活真係幾多姿多彩, 又無咩壓力, 消費又唔貴, 所以家下成日話年青人唔捱得, 我真係覺得真係好撚鳩UP, 以前生活仲閒, 就算讀IVE D夜校, 學費都係3,4千1年, 同家下?

男主角係三哥，好似仲有劉丹，照計返佢地都演咗好多年戲

以前細個都有換呢個水壺, 仲拎左去返學

我有換呀，其實好臭膠味

仲有一套賴布衣又係三哥做，講風水都好好睇

重有飛越18層又係好睇，難為正邪定分界真係經典中經典。
另有一套黃日華 香城浪子都正。

中間嗰個咁似「向左」嘅？

大陸造

後其D流氓大亨又係經典
小鳳姐首婚紗背後

「吹乒乓」好好睇，莊靜而靚到

五虎當年真係一人幾套輪住做主角，套套都叫好叫座

個個都抱得美人歸

翁美玲的一生

今日睇返篇紀錄，先了解到更多，以前只知道佢好靚同埋為情自殺（查實佢自殺原因仲有其他講法），咁後生，好可惜

阿叻老婆睇返啲舊相都幾靚

呢幾日個腦係咁loop返千年女王隻歌

覺唔覺以前嘅廣告特別深刻？

當年放學好鐘意行葵芳間金獅，但租過咩帶睇就唔太有印象

當年「解剖外星人」真係成家一齊驚住睇
依家？想一家人坐埋食餐飯加睇電視已經難過登天

當年

今日

記得用過咁多款手機，最鐘意呢款，開合個下好爽，聲音好清脆

我都有依部橙色
用左好耐

當年好少人用，因爲當時摺機已到水尾，不過佢開合嗰下真係做得最正

原身傾開啲巴打係咪去晒旅行

之後好似開始進入半 smartphone 年代
果陣好多手機都突破唔到
直至 iphone 出現

Iphone顛覆咗呢個時代，冇佢，可能我地仲sms同msn緊

呢度有冇巴絲鐘意陳百強？
我細細個就錯意佢呢種氣質嘅男人，想大個可以成為一個咁樣嘅男人，到今時今日都仲keep住聽佢嘅歌…有時會諗，如果佢當年冇出事，今日佢會係咩樣呢，會唔會好似區瑞強咁，幾十年後都保持到氣質同風格呢？

果陣 iphone2 一機難求
膽粗粗去仙達
明知係鬼機都買 (起碼冇花正常)
用落真係一試難忘不得了
咁就踏上果粉之路

我諗得腦魔先入得黎

係咩？
如果巴打見到腦魔出現，請幫忙嬓請佢老人家入黎聚一聚腳 多謝幫忙

唔......基基地

書卷味，以前嘅青年大多數比較傳統及有教養

之前youtube睇過
佢同林敏驄係st paul co-ed嘅同班同學
林敏驄好唔同喎

林敏聰支筆勁喎，樣就天生嘅冇計啦！
但佢靠才華可以娶兩個靚老婆你服唔服先？

曾經好鍾意呢首歌

細個淨識聽廣東改編版…當年好多大熱歌都係改編返黎

佢好似食咗防腐劑咁

不過都係唔靚

今年仲有碟出，真係服到五體投地

黎瑞恩，當年又係好迷佢，可惜講野太直，俾寶麗金雪藏，踼佢去台灣，等到出雪櫃再出嚟發力又太遲，轉唱片公司出完一隻碟又撞到金融風暴，結婚以為有好日子點知又離婚，可惜

佢嗰期啲女歌手
真係冇個得

佢嗰期係咪得sammi最紅？
而同期愛聽周慧敏

講防腐，呢個我覺得最勁！

鄭臭四死好命，從來唔覺佢唱歌得，跟住過多兩三年，王菲出道，就差唔多佢玩哂，所以黎瑞恩真係唔好彩

佢個女好似仲大過佢

依家都仲有小學雞食戒指糖

仲有賣緊？

當年冇咩人會杯葛王菲黎明呢類打正旗號由內地黎香港搵食嘅藝人

當年係大中華風盛世
80年代尾/90頭啲曲風同電視廣告都好多支那風

好有氣質

王菲唱歌真係好，所以當年唔會有人對佢反感，
而且當年支那未露真面目，好難話要杯葛佢。

吳婉芳都出過碟，不過唔紅

煙花雪

唔係喎，當年97前嘅移民潮就係大家都驚回歸，中國響港人眼中一直都係睇淡架，隻皇后大道中同埋長城都講緊呢啲嘢，所以許冠傑唱咗隻「同舟共濟」留住港人嘅心…

Btw,許冠傑嘅歌簡單貼地又好聽易上口，唔明點解依家香港連簡單嘅嘢都做得唔好.

當年好想買但冇錢

但係當年印象中冇乜人因為王菲嘅支那背景杯葛佢喎？可能去咗留學一年洗咗底卦？

當年大中華毒上腦
就算六四過後 大部份人都仲覺得自己係中國人
始終香港仍然係英國統治緊，同中國隔咗一層，好多人依然有幻想
嗰陣啲中國風流行曲、電影、廣告就係呢種心態嘅具體表現
至近年支共撕開羊皮露出真面目 香港人先終於明白呢個國家係冇得救

王菲依家話唔再唱廣東話歌

佢仲有新歌出咩？

斷估70後應該無人未睇過？

諗起呢首歌 以前一聽到就代表暑假黎左喇

差啲唔記得張國強都做過430穿梭機主持

Hello Hello Hello...

細個好鍾意睇 校際常識問答比賽
劉家傑主持

真．70後毒腦一定知呢句係乜：

PR#6！！！！

唔係香港，佢只係一隻大陸雞，只係生得高啲，可以收貴啲

呢種階段嘅轉變我地呢堆麻甩佬都一同見證過，我都係由palm V開始用呢類產品，直到iphone年代前嘅Symbian系統，佢都只屬於係附助性質，嚴格黎講可以話可有可無，但直到iphone出現嘅一刻，佢嘅操作流暢度令所有人驚嘆不已，竟然真係方便到可以取代手提電腦，再配合埋即時通訊app、分享日常生活app同埋串流影片app,先令到大家轉為每日生活嘅「必需品」

題外話，一直認為android 只係食正iphone 改變世界呢個勢頭所成功嘅模仿產品，初時因iphne太貴先有人退而求其次用佢！

經典仲有呢兩本

周星馳仲係被叫「星仔」嘅年代
Btw，佢捉住邊個對腳黎玩？

四三零第一日出街前一個鐘好似扮新聞報導咁玩倒數，唔知有冇巴打記得，但我幾深刻，而且第一集仲有隻機械人同主角互動！

你 d形容詞好豐富

對住班港女真係好激心

當年出咗副 430穿梭機嘅棋，要去地鐵香港電視服務站換 定 買。。

有冇巴打細個好鐘意聽兒歌

圓圈加一點 圓圈加一點

當你79年 都有37-38歲
睇你地講野真係睇唔出
唔知十幾年後我仲上唔上論壇呢

其實上乜登有何年齡分別？？？

不過媒體改變，依家上網出帖尤如當年睇報紙，讀者來信，出大字報而已！！！

當年第一部mp3唔係佢！！！

要講最深遠影響既，我會話：

1. email (以後全人類更變奴隸！！)
2. 2400bps modem (真正開啟大眾bbs年代，即www始祖也！！)

係mpman至岩呀！！

而家黎明開演唱會都唔敢唱 I...I...I...was born in Beijing!

強貼劉名

哇
當年冇人覺得有問題？

以前啲廣告真係好有警剔作用

講電影點少得英雄本色, 當年勁到癲, 套戲日日爆, 仲有當年有間叫麗宮既戲院, 專係播2手戲, 當年佢再返上英雄本色, 都照爆場.

以前D戲院好大, 有前座後座, 超等.

仲有火車, 未有電器化前, 都好似印度咁大把人企係梯口企火車, 仲有以前有人上車賣野食, 記得以前坐火車最鐘意食雞骴

細個去馬尿水捉貝類之類, 成家人可以捉一大水桶拎返屋企食

覺唔覺打街霸
讓round既男人好man
社會好和諧

講吓舊屎

落個公園就可以玩一日玩"捉依因"呀 "埋洲"呀咁

好開心........唔知D小朋友係邊到黎,到食飯就自自然大家都散BAND

出街玩唔使帶咩錢,有幾蚊就最好啦,玩到咁上下可以買思樂冰

漫畫睇龍珠大約係$6一本咁上下(好薄)後面仲要加D三眼小子溝撚埋

-----------------------------------------------------------------

講下追女仔先

宜家就真係網絡世界

果時邊有FB,ICQ

一定係屋企電話 + CALL機

有CALL機既女都唔方好得去邊
(後小小有天地線都係FOR打出)

追個學生妹~真係睇天時地利

想係街~~~追個女仔,真係要口才好,

聖誕節就一定去尖東睇燈飾,聊下女咁

去唱K差不多係每個星期都會做既事

初初得本書咁架咋.......後期D先有機揀歌

我仲好記得CWB 有星月,前衛(平D) 多數都係去依D

仲有落D~ fever

我仲好記得自己飲到貓貓地溝咗件

嘩~~天光一睇 你老味漢保神偷咁既樣

如果果時有宜家咁方便又whatsapp,telegram

我相信我個戰績應該幾好的

最靚時代嘅酒井法子，好似差啲唔記得咁濟…

呢啲算唔算另一種「男人的浪漫」？

漢堡神偷

果陣踩 roller 好多女埋身
由其是識後溜拉龍大把女爭住拖你手

舊屎又生得幾英成個黎盟咁
但要去補習踩個零鐘就要走
所以神神秘又唔會有下文

果陣有散裝煙賣
唔食飯都要留返錢買四五支去威威

比兩蚊
大家都有得打3 round
真係好大愛
大局為重

果陣返學十蚊
就有盒叉雞飯包罐汽水
真係好抵屌

將軍漢堡都係六蚊個
由於太鍾意食又唔係成日有
試過一次過食六個

民國復興愚鈍極之 不能以理說服 只好出此下策
民國復興必須做齊以下各點：
1.開係學術台
2.向各在生飛虎英雄致歉
3.向秋海棠管員致歉
4.加 source
5.承認係夢醒時分

否則：
Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

[img]
[/img]

玩家
記得最初唱K會俾一本歌書你，你就寫低想唱嘅歌嘅號碼交俾播碟人員，但佢唔一定跟你寫嘅順序黎播放，因為如果你要嘅歌有其他房唱緊，你就要人地唱完至到你，有時直頭冇歌播係度等

啱啱睇返雷洛傳，邱淑貞真係靚

唔記得幾時成班後生仔興過一排呢啲軍牌

唔該去返你自己嘅post圍爐，呢度冇興趣睇呢啲

我鐘意邱淑貞個角色多啲，情深意重

呢部嘢

紅磡寶石戲院好似仲有呢部嘢？

但仲會唔會有人入錢去磅

巴絲們睇到上面嘅圖片，會唔會即時有好多開心嘅童年時光響腦裡面浮返晒出黎？

我好懷念當日可以任意揮霍時間同埋無憂無慮嘅我

成副身家

夢工場 超級BB 泡泡龍
三隻玩過晒

當年好景就係好多抄碟鋪，好旺場

西九仲有
唔記得機舖定food court嗰層

冇記錯當年Doctor係台佬發明再港仔發大，真心超多謝佢地！！！！

以前嘅低畫質遊戲好玩過依家

我一早覺得，以前係賣Game，而家係賣畫！！

90後來留名，雷洛，跛豪都有睇，我仲睇過一套野叫廣東十虎與後五虎都好睇

歡迎歡迎，難得巴打有興趣舊嘢，就正如我有時都會睇下粵語殘片

請骷臚頭堡！

又係小虎隊

見到有巴打講抄碟, 家下係高登賣PC GAME果間, 佢2兄弟由APPLE IIE年代做到家下

以前行高登實會入去打個轉

大家由細到大睇過幾多套呢啲？

我細個偶像係七彩蝦條姐姐多過5色超人

回左POST又無反應

細個緊係睇7彩蝦條姐姐啦

七彩呃蝦條姐姐好似係廣告黎喎

到依家都係最鐘情呢種畫風

點解我會想咸

以前D GAME好應真, 由其係PC GAME, 一個GAME本MENU厚過本書, RPG成個故事寫晒, 由其有隻叫ULTIMA , 連文字都自創, 打機D英文已經睇死人, 仲要對個D符號, 我估去到後其係ULTIMA ONLINE先多人識D GAME.

仲有D渣飛機既GAME, 真係成本教科書咁, D飛行力學, 飛機D減速板, 武器都列齊晒, 真係唔知佢地點維本

玩過10年UO
認真係一隻好玩既online game黎

紅名畀人追殺果下

一直想睇返以前d好睇嘅卡通片:
六神合體
肥牛牛布斯
深山太保...etc.

between, 其實亞視都有好野
神奇小子
百獸王
筋肉人... etc.

好早期果陣殺到紅名可以分佢屍,切佢個頭走去拎獎金
後來patch左冇左呢d玩

以前4Mbit8Mbit已經夠晒位寫隻正正ARPG，而家......

紅白機時代黎講，最鐘意呢兩隻Game，其實幾有難度，1來唔識日文嘅我地，大部份選項要靠記位，2來佢地有啲位置唔睇攻略真係點都過唔到（例如搵泰來同穿幻魔拳嘅迷宮）等等…

仲有呢幾套

足球小將嗰玩法好經典，宜加手機版都係差唔多

跟住到BBS年代, 上面有人講錯左電腦雜誌, 香港第一本係叫電腦時代, 大家仲玩緊6502, 之後岩岩8086開始有人玩, 就開始有BBS, 28K出現

到90年代都執左, 之後有本叫電腦教育, 應該先岩岩行8086年代仲係單色MON

到56K出現加INTERNET年代, 日日睇NEWSGROUP既時代, 我估03年係NEWSGROUP高峰期, 當年HK.TALK.SEX果D, 咩相都有, 日頭就甜相, 夜晚就死人相, 爆到爛日咩都有.

呢段時間又有CD ROM興起, 老翻, 4仔, 好景道友團

到23條時, anti.23日日幾千個reply, 仲勁過登既POST.

之後就北上既GCRU, 大中華救國網, D雞蟲叫雞又好有文彩, 笑到PK.

最後高登開始興起去到高峰閃卡事件先出名.

呢類已經開始網上呃蝦條

好懷念大師兄BigStud ！！！

以前玩星矢，抄果串水蛇春咁長密碼要好小心。抄錯一粒字都con唔到機
我仲記得果陣有用連射掣去玩，輕鬆避過對面攻擊

仲有大丁同Nike

數漏左仲有個叫花王

仲search到仲有一篇文

小雙俠都正，不過我果陣太細過了，已經唔太記得細節

講開newsgroup有冇巴打記得達Ming？
北上比左$1000蚊貼士條骨妹？

我只係記得我是處男個POST, 畀人屌足成年, 算係香港第一單膠POST又網絡欺凌

咁啱我又玩過呢部
玩到好勁下
上面d烏鴉飛勁快都啄唔死我

我真正有玩過係呢幾部

上面有人講小雙俠，其實係系列第二部，我本身鍾意第一作《幻影時光》多啲

小雙俠吸引嘅係個反派性感囡囡,就正如大家點解咁鐘意琳琳一樣

做咩最近出咁多款呢類迷你懷舊遊戲機？

細路變有個錢中坑，兼愈玩愈發覺新ConsoleGame垃撚圾！！！

阿琳？我最鍾意！

真係好好睇, 我最鐘意時空轉換篇, 有隻兔仔拎住D門.
成套漫畫返睇左幾十次, 由當年海豹, 睇到再買多次台灣版

小雙俠就只係記得句咩咩打敗敵人頂瓜瓜

如果再高質, 大鐵人17我覺好正, 主角亦正亦邪, 2000年左右有轉旺角都有好多老翻CD再出, 重睇都正到飛起, 智彗電腦

之後就影印版既龍珠, 入樽年代, 個個追影印版漫畫

我有過橋抽板,八爪魚
果陣已經有八得出cheat,就係鬆下粒電
個畫面有熄一熄,但你夠快隻game仲會係度
試多幾次,個潛水員俾八爪魚掂到都唔會死

西部牛仔我都有
專登等D杯碟三個一齊射,之後會有鑽石,射鑽石會高分D

Nike神
果陣D人討論到底佢點解即日可以放到咁多片出黎
D片日本推出第一日佢已經壓好片,仲要每日幾套咁放出黎
當時要壓片要等好耐,大家係度估佢係日本偷偷用母片黎壓

造福人群nike神

最記得17嘅細佬18號係一棟大廈黎，成日懷疑自己棟大廈會唔會忽然變機械人

好似係28號喎？

以前勁歌總選真係一場大show，啲歌歷久不衰，香港嘅盛世真係好令人懷念…

17同28係兩套嘢黎

以前嘅學生妹look

無人玩gameboy 寵物小精靈咩，好撚正 ,依加果d 咩xyz,直頭怪物黎，係撚小精靈咩，還我雷鳥，急凍鳥

雖然幾鐘意阿琳，但論最鐘情都係響子

都係你好記性
年紀大，記憶力衰退

一套叫"鐵人28"，一套係特攝"大鐵人17號"呀！！

我都只記得零零碎碎嘅片段，所以一人講一啲，就可以喚醒大家遺落嘅記憶，一齊懷勉返舊日嘅開心日子

以前最叻都係「月球漫步」

見到恐龍探險隊㗎車，正野

有冇人記得「肥婆奶奶」、冴子、同埋亞視播過嘅Cats Eye？
我估依家同新一代講城市獵人，佢地一定以為講緊韓劇

嘩！仲Keep住

海怪亦係當中經典人物之一

上面講電腦
有冇人記得90年代尾出現過一段短時間嘅Tiny電腦同Gateway電腦？

好似係突然摺咗

要打機嘅一定要加返sound blaster同voodoo卡

以前真係會好俾心機睇，香港人整，當年黎講算係收貨

以前好似有期興D免費電話, 打去有個錄音UP一堆野. 有個響度鬧GOV'T鬧地鐵乜都鬧, 而家唔記得左幾多號. 笑到我同同學標眼水.....仲記得有句係...

"成班有講無做, 班地下X路果班咁既慒LUN......"

個Tone 好平心靜氣講段野先好笑.....

咩年代？冇印象，以前啲人冇咁燥底

386 都玩過~
打機成日要改 config.sys / autoexec.bat 然後 boot 機
之後 dos 都有 multi-boot config function

今時今日仲記得隻theme song，同埋當年真係以為佢地係情侶，點知原來私底下反面唔啱瓦

X-file 睇完20年前套電影版就冇追

X-Files大電影印象中都幾好睇架

呢間好似就係葵芳間金獅

主線劇情進展太拖，仲有一兩季由T1000代莫探員真係麻麻地

原來gateway畀acer收購咗

咁醜樣嘅？套嘢叫咩？

地球隊長，外國人好鍾意㗎

以前儲咗幾百期漫畫週刊，中學時期一次搬遷就冇晒

可能我麻麻地鬼佬漫

咁都有 業內人士

調制解調器
連登啲小朋友應該未見/用過？

90後食過
不過入面有提子既
我諗應該唔同
但係外形一樣
成日婆婆一買番黎就食頭同尾果塊
好撚正

我都覺得好正，依家好少舖有，唯有用提子辮子包代替

今日睇到呢篇嘢都啱我地主題，貼過黎吹吓水

年過40歲卻曾經卜卜脆 90年代4大日劇人氣女神
松隆子 40歲
1996年的《悠長假期》、1997年的《戀愛世紀》，可算是那年必看的日劇，亦讓松隆子紅極一時。後來她轉戰日本電影，在2009年，領銜主演電影《櫻之桃與蒲公英》更贏得第33屆日本電影金像獎最佳女主角。她的清純、氣質與才華，是最令人迷戀的吧。

內田有紀 42歲
或許內田有紀香在香港並不是熱門女神，但在不少日本人心目中，她的地位比很多我們熟悉的日本藝人來得更高。《同一屋檐下》可算是香港人對內田有紀有較多認識的一劇，但她所參演的日劇其實相當之多。

松嶋菜菜子44歲
松嶋菜菜子有「日劇女王」，還記得她1998年與反町隆史參演的電視劇《GTO麻辣教師》嗎？結果她更因這劇集，正值事業高峰之時與反町隆史結婚。

藤原纪香 46歲
藤原纪香曾經必定是香港男士們的女神！藤原纪香是1992年日本小姐，她那火辣的身材，讓她在日劇界也有相當眾的演出機會。

車輪包, 好似凱施依家都有得賣
重有 十字包, 杯戟蛋糕, 沙翁, 越嚟越少舖頭賣

80年代可口可樂真係好多嘢玩
儲蓋掩 去等汽水車換嘢
有搖搖, 扭計蛇,
重有個係 蓋掩有 d 彩色格仔圖案要用塊顏色膠片遮住嚟睇

5000咁平
我部286成兩皮

286同pentium完全兩個世代黎

陳潔儀都係坡妹，兩個都係有實力同好有女人味

Nike個signature: 不為什麼, 只為共享
好老實, 睇到早幾年D人開始下下攤大手板叫人俾seed真係...

YMC啲節目好鬼悶
從來都冇興趣轉過去睇

睇咩時期，下面呢班主持做得幾好睇

凱施仲有~ 大家可能無留意嗟

買開屋村面包舖，凱施貴貴地

90後表示好想生早廿年睇下舊香港
覺得嗰時嘅香港好靚

當時真係樂土黎

我細個都有部

不過應該係香港玩具廠既仿製品

利申 : 唔係70後

9x年代小學雞

通常男生都有個

女仔就公主公仔筆盒

有錢女就會有sarino人物既日本野

同埋空轉停燈

加

唔俾油果隻聲

超懷念超正

好有霸氣

當年唔知點解九龍公司有個睇個款似白鬼既渣巴士

海洋公園棋好貴一副呀

9x年大陸既康樂棋(唔係打果d),鬥獸棋,飛行棋都仲4-6蚊一副時

海洋公園棋要成20蚊.

仲有隻叫環島步行棋,果隻就應該係香港人出既.9-10蚊左右啦

搭正平頂寶既話

細路仔座窗口位都即係唔駛睇街景

全程睇鐵皮啦

第一部acer

當年係ACER高級果條line既貨

同等配備都比正常果d ACER貴一截

但係個做型係當年計好潮架啦

當年既潮機應該得第二部果隻compaq可以鬥下

好似睇粵語長片見過[/quote]

九十年代左右,果到地庫都仲有一格格既野

果時唔知係乜黎,只知果到地面係CSL SHOP.

地庫就無人行無人理

只有一格格既房

依d通常一個金幣

要玩既話

家長都唔會投訴

因為一個金幣

以前歡樂天地就真係暴利.印像中9x年代要4-6蚊一個幣

去到有美國冒險樂園,果面d幣就好平(2-3蚊有交易),搶左好多生意.搞到歡樂天地好快就執左

當年我係去宇宙船買日本動畫鐵筆盒嘅

60後

我淨係聽過：「你阿媽大減價，益你阿爸」

80

你講緊

我叫 O靚O靚,我係順德人,廿零歲,36吋胸..........

果個電話?

依個相信係古時既141廣告

同聽歌電話,有條男人講足兩分鐘粗口果個電話一樣.小學雞年代好多人都知

有冇人記得呢個

冒險少女?

好似係9X年TVB SAT 1600時段既動畫

娜汀亞~ 而家都仲好 hit

娜汀亞~ 而家都仲好 hit[/quote]

9X年黎計

睇完依套就通常有個TVB自家製作既星期六兒童節目

然後就準備睇足球小將

9X年黎計

睇完依套就通常有個TVB自家製作既星期六兒童節目

然後就準備睇足球小將[/quote]
「讓野火，燃亮我吧～」

完美比例，當年睇唔覺有問題

當年大部份電腦都仲係用緊象牙白色機身（即係compaq嗰隻），acer應該係第一個出碳灰色機身，當然潮啦
有啲人仲諗深色外殼對散熱會唔會冇咁好
我當年就用compaq嗰隻，記得個喇叭係JBL，可以拆落嚟，亦可以掛喺芒邊
機箱頂有5,6格位畀你棟隻CD喺度
芒前有粒大圓掣，按下去係開關掣（當年開關掣喺芒前面好先進架喇，舊時嗰啲喺背面），同時亦可以左右擰，控制speaker大細聲

9x最hit係童夢及四驅小子[/quote]

地平線印象好深刻

當年窮冇機會買廠機，自己黃金執parts去砌都牙痛咁聲

以前細個唔識，屋企人買
係90年代中
記得入面有2GB硬碟，8倍速CD-ROM，16MB RAM，33.6kbps調制解調器 ，14吋芒

細個會唔會成日搞亂呢兩套嘢

我成日搞錯呢兩套嘅人物同機械人

旅長最型棍

呢部真係巴士中既仆街仔

計畫功係魔神英雄傳高班啲

原來上層啲窗咁高

當年冇冷氣嘅雙層巴士，夏天坐下層一定熱到仆街，坐上層一定要開窗

以前巴士入面可以食煙，可想而知有幾焗，而當年嘅人冇投訴文化，亦冇依家咁燥底，最多都係自己轉另一個位坐

有冇巴打對以前某啲廣告特別印象深刻？好似下面呢三個有故事性連結嘅廣告，又意大利話咁，好有記憶

沙馳意大利皮具世家

廣告常見於球迷世界前,休息廣告時間

或者

周末夜晚電影時段

魔動王同魔神英雄傳

絕對無敵同伏魔XX都好似樣,又係講學校地底收埋左動物樣變身機械人

巴打你80後，當中位數85年出世，呢啲廣告出時你10歲都冇，真係好記性

真係深刻到今時今日都記得，呢啲先係成功嘅宣傳片/廣告

依家咩「企硬，唔take嘢」真係笑死街坊

好好睇好有故事性

Btw,依家仲有冇藝人敢坐火車頂拍廣告？

唔記得
反而記得下面呢堆鐵盒朱古力

Do Not Drink 未成年咪掂酒精

清美個角色好沉鬱內斂，但其實真人笑起上黎好靚好燦爛

Sorry，回錯post，打搞晒

我記得嗰時有個台會播意甲，就會瘋狂loop個satchi廣告

記得以前亞視買好多經典日劇黎播，仲記得第一次睇一零一次求婚：

第一個印象-男主角好樣衰
第二個印象-佢細佬好型仔
第三個印象-女主角成日喊

點知結局真係幾感人

我真係因爲咁冇成為煙民

去機鋪打機仲有五毫子場

擺錢喺畫面跟機俾人搶

好易變真人快打旋風

我爸媽70後

朋友仔，可以入我下面個post解答下嗎

有冇人明依家啲細路做咩事成日「鳩叫」 - 分享自 LIHKG 討論區

以前就住呢度附近，依家完全兩個樣貌

中山亞微梨

我個年代未睇過依個廣告.

不過類似既廣告,有.

小學雞年代

分兩輯,第一輯係佢死之前,第二輯係佢已經死左.前後應該都係一年內既事

講一個香港同性戀者DJ染左AIDS.

然後叫人扑野要做好安全操施

當年計.佢敢企出黎仲要係GAY加AIDS.

好震撼

六點半新聞果類係結尾時都有提下即將有個咁既廣告之類

個廣告成日loop架

又細個嘛

球迷世界一定會播

最有印像應該係第一或二

沙馳當年應該好巴閉掛?

依個廣告有兩三輯

細個對個打鼓賀年既同埋之後marlboro red hot hits有印像

eTV就成日話d煙草廣告拍得太有型.搞到引哂d後生仔食煙

所以政府就用乜野方法禁d廣告

細個睇覺得無乜野.早幾年睇到好多舊既紅萬廣告.有個馴馬既拍得幾好睇

不過煙草公司早幾年向youtube大規模舉報侵權

所以youtube唔見左好多了

煙草廣告黎講

大d既巴打唔知有無印像

大衛杜夫既巴士廣告只會係中巴見到

男人最痛CD個廣告又係中巴先有

球迷世界無左沙馳贊助後....

d贊助係ADIDAS,NIKE

之後好似變左金竹罐頭.然後就走向末落

我有印像果時黎講.己經係去到播德國波精華既年代

本地球會就仲有星島.好易通

有一集就係鄭兆聰教射罰波

後期年代既

每周最佳撲救.每周最佳入球

重點唔係個球員既表現.而係阿叔或者蔡玉瑜簡而清咁樣描述果段片既精彩之處

通常一周有四至五條片.俾球迷揀

揀完就寄信去九龍中央郵箱70100球迷世界收

信封面請駐明"XXXXXX"

俾我地抽中既球迷會獲得........

細個細膽

真係見到aids金字塔果個廣告已經鳩縮

果晚電視930播完大迷信又會訓唔著

後期有個唔好獨留兒童果個廣告.個細路係橦屋村既門派信孔望出走廊果個眼神都令人好唔舒服

當然仲有...n年前蘭桂芳事件.新聞片都可以好恐怖

早期既新聞片影住急症室.見到有人員係咁同人猜

猜到咁上下...個人可能唔得啦.鏡頭遠處地下有D應該已經唔得既人疊埋一堆...

同埋往後幾日.當年仲算係幾多人買既天天日報

係到話某張掛畫好邪.果D腦型定唔知乜圖案剛剛係死亡數字

自從果一年後.警方就多數會係大時大節搞封路,人流管制

直接依加

講起報紙既話

應該有人會記得

有份報紙

係90年代中期

聲稱有張交通部既相片

話屯門公路影快相既相機影到有鬼

但係好快俾人踢爆係流野

80年代出世既話

應該會係9X年既萬寧.屈臣氏試玩過下果D乜鬼野群思電腦

入面果D填字計數小遊戲咁樣

當然果個年代快譯通.好易通都係一件好有用既學習工具

蘭桂芳事件算係香港開埠以黎其中一件重大事件之一

講到煙仔，我記得好似九零定九一年，施政報告之後加煙稅100%，煙價由十二蚊加到二十四蚊，啲人響未加價之前去搶購，連當時冇人食嘅紅雙喜都有人搶

之後就開始出現私煙，有個阿婆拖住個大袋逐層洗樓賣煙

唔記得係咪天天日報

仲有講鬼故既, 家下中大女鬼版本都係8,90年代既本, 即係女鬼係跳火車死, 自從係電台個有個講鬼故既節目講完, 就變成今日呢個版本

個包裝係紅色嘅
果張唔係卡，好似係貼紙黎

又係依家都記得，簡單得黎入晒腦，點解依家冇呢啲？

話時話，細個做過最反叛嘅事，就係偷食煙…仔餅

好pure好True

以前啲廣告，好似真係啲橋好啲

你無咁純情掛~

愈黎愈相信OP真身維撚5毛狗！！！

趁班支那19老狗開鳩吹會時，連續幾日霸CC台講光緒年舊屎？？？

係真，睇完尤伯連納宣傳片就記實食煙會死得人，所以到依家都冇食

以前用過呢兩款書包都係非富則貴

有冇巴打睇過，好正，不過太細個睇一定明唔晒佢當中深層意義

第一次對日劇著迷

分享吓珍藏品

推薦鳯凰篇，未來篇，望郷篇，亂世篇，生命篇，太陽篇

終於有知音 其實全部篇我都鐘意，

手塚治蟲對未來科技同宇宙世界嘅想象比好多科幻電影更前衛，另外對人嘅生死因果輪迴及環境保護響196X年嘅漫畫已經深入淺出咁探討，對我黎講可以話係驚為天人…

反而手塚治蟲更有知名道嘅作品：怪醫秦博士（都好睇，多數講人性、感情面多啲）小白獅、小飛俠呢幾套就冇火之鳥令我咁著迷

有冇人記得呢啲貓

日本廣告？有少少印象

呢啲叫「暴走貓」，1980年代產品，我有keep過一塊墊住寫字嘅墊板。

而當年有傳聞話個攝影製作係要整死隻貓貓，所以都唔開心咗好耐…直至睇到有真實相關報導請咁攝影者解釋個攝影方法同埋帶埋啲貓貓出黎，咁個心先安落返。

Pish

巴打們對荔園有咩回憶？

隻大象好臭

成個圍攔內都係便便

2蚊買梳蕉餵佢

當年睇人餵多，佢有時仲會搵水噴觀眾

啟德無人有印象掛

聽過，但我知道嗰陣已執咗

有,細個每個週末同阿爸阿媽去飲茶
搭車返黎會經過

我都係

有冇睇還珠格格？當年爾康真係有飛禽大咬

點會冇
送機嗰度

好似印象中有同學移民去過送機

之後冇聯絡了，是吧？

冇返過黎

第一次播時仲好細唔知講咩覺得好多集好煩，後黎過好多年重播睇到津津有味

命運是隻狗…

有冇曾經「安室奈美惠」Fans？

以前電視劇主題曲好聽過依家好多

好似已經冇人回覆，在此以一代歌后生前演唱會最後一首歌作結，大家請珍惜光陰，祝一齊分享過嘅巴絲身體健康、生活愉快，再見

有冇巴打記得「路嘉敏」，佢可以係我小時候第一個偶像…

呢啲劇集做嗰時我都未出世
啲主題曲都係後來先聽番
但感覺的確易入腦過而家啲流行曲
而家嘅曲風冇乜呢類比較有氣勢嘅歌曲
曲詞編都複雜咗，但唔易留下印象

正正就係新世代想有新意但又冇料，但簡單嘢佢地又唔會用心做

好似去咗入境處做，當年王書琪返大陸拍三级片時出境，佢有同事同佢講佢阿哥返大陸拍戲

好似公仔咁靚女

有冇錯意聽舊歌巴打？一齊討論吓

以前D歌好好聽,詞又填得好

睇得出以前嘅人先係真正愛香港

而家香港搞到咁,走得都走晒啦
留返係度果D自己打自己,都唔使大陸出手,自我分化
有機會我都會走,但好唔捨得

好懷念以前無記大壽：四天王對四天后

好正..

正到

當年最like邊個？

個post 又浮面 莊靜宜幾好呀！

80年代聖誕燈飾

達明一派 - 今天應該很高興

RAIDAS 沒有路人的都市

好濛, 之前有個清 D 版本, 搵唔番

一直唔鐘意達明、Raidas就鐘意「傾心」

巴絲有冇印象？

唔係70後,但80頭
睇返你地post 相好正

當年香港確實風光明媚，如詩如畫…

覺唔覺以前好食啲？

以前最鐘意嘅積及橙餅，依家原來變咗麥維他橙餅